[風向] 駿洋邨 X 亞博臨時醫院

當初駿洋邨攞嚟做集中隔離，被人屌到飛起，話唔應該有呢類隔離營。但諗深一層，如果駿洋邨真係淨係比大陸人住，咁政府用駿洋邨做隔離營咪冇直接損害香港人利益。

今日亞博臨時臨急起集中營，風向就即刻去曬澄清係醫管局興建，唔係大陸團隊興建。

咁而家咪即係向全世界宣揚香港人自己興建集中營比自己人？？？

既然反駿洋邨得咁激烈，今次唔係應該將計就計，向外國揭示亞博做臨時醫院嘅問題咩？

純理性討論